{
   "Name": "이름",
   "Rank": "랭크",
   "Racememo": "인간을 선택하면 임의의 기본 능력치 2개에 +1 수정을 받습니다. 이 때 같은 능력 기본치를 2점 올릴 수는 없습니다. 각 캐릭터는 기본 능력치 (STR, DEX, POW, INT)에 추가 할 수 있는 5점의 보너스 포인트를 받습니다. 그러나 랭크 1에는 능력 기본치의 최대치는 7입니다. ",
   "Human": "휴먼",
   "Elf": "엘프",
   "Dwarf": "드워프",
   "Half-Alv": "하프알브",
   "Werecat": "묘인족",
   "Wolf Fang": "낭아족",
   "Fox Tail": "호미족",
   "Race of Ritual": "법의족",
   "Race": "종족",
   "Guardian": "가디언",
   "Samurai": "사무라이",
   "Monk": "몽크",
   "Cleric": "클레릭",
   "Druid": "드루이드",
   "Kannagi": "칸나기",
   "Assassin": "어새신",
   "Swashbuckler": "스워시버클러",
   "Bard": "바드",
   "Sorcerer": "소서러",
   "Summoner": "서머너",
   "Enchanter": "인챈터",
   "Class": "메인 직업",
   "Subclass": "서브 직업",
   "STRENGTH": "STRENGTH",
   "DEXTERITY": "DEXTERITY",
   "POWER": "POWER",
   "INTELLIGENCE": "INTELLIGENCE",
   "Athletics (STR)": "운동치 (STR)",
   "Endurance (STR)": "내구치 (STR)",
   "Disable (DEX)": "해제치 (DEX)",
   "Operate (DEX)": "조작치 (DEX)",
   "Perception (POW)": "지각치 (POW)",
   "Negotiation (POW)": "교섭치 (POW)",
   "Knowledge (INT)": "지식치 (INT)",
   "Analyze (INT)": "해석치 (INT)",
   "Initiative": "행동력",
   "Evasion": "회피치",
   "Resistance": "저항치",
   "Accuracy": "명중치",
   "Barrier": "[장-벽]",
   "Temp.": "임시",
   "Hate": "헤이트",
   "Fatigue": "피로",
   "Fate Points": "인과력",
   "Speed": "이동력",
   "Regen": "재생",
   "Cancel": "경감",
   "Dazed": "멍함",
   "Rigor": "경직",
   "Confused": "혼란",
   "Decay": "쇠약",
   "Pursuit": "추가타",
   "Staggered": "위축",
   "Afflicted": "위중",
   "Overconfident": "자만",
   "Cancel: Spec.": "경감: 조건",
   "Weakness": "약점",
   "Bonuses": "추가 점수",
   "STR": "STR",
   "DEX": "DEX",
   "POW": "POW",
   "INT": "INT",
   "HP": "HP",
   "Fate": "인과력",
   "Athletics": "운동치",
   "Endurance": "내구치",
   "Disable": "해제치",
   "Operate": "조작치",
   "Perception": "지각치",
   "Negotiation": "교섭치",
   "Knowledge": "지각치",
   "Analyze": "해석치",
   "Gold": "소지금",
   "Inventory": "소지품",
   "Right Hand": "오른손",
   "Attack": "공격력",
   "Magic": "마력",
   "P. Def": "물방",
   "M. Def": "마방",
   "Range": "사정",
   "Close": "지근",
   "RhandMemo": "장비가 여기에 포함되지 않은 능력치에 추가점을 주거나 주사위를 더하는 경우 보너스 섹션에서 수동으로 추가해야 합니다.",
   "Left Hand": "왼손",
   "LhandMemo": "장비가 여기에 포함되지 않은 능력치에 추가점을 주거나 주사위를 더하는 경우 보너스 섹션에서 수동으로 추가해야 합니다.",
   "Armor": "방어구",
   "ArmorMemo": "장비가 여기에 포함되지 않은 능력치에 추가점을 주거나 주사위를 더하는 경우 보너스 섹션에서 수동으로 추가해야 합니다.",
   "Accessory": "보조장비",
   "AccessoryMemo": "장비가 여기에 포함되지 않은 능력치에 추가점을 주거나 주사위를 더하는 경우 보너스 섹션에서 수동으로 추가해야 합니다.",
   "Bag": "가방",
   "Capacity Incr.": "슬롯 수",
   "BagMemo": "장비가 여기에 포함되지 않은 능력치에 추가점을 주거나 주사위를 더하는 경우 보너스 섹션에서 수동으로 추가해야 합니다.",
   "Combat Skills": "전투 특기",
   "Timing:": "타이밍:",
   "Cost": "코스트",
   "Target": "대상",
   "Timing": "타이밍",
   "Limit": "제한",
   "Check": "판정",
   "Acc vs Eva": "대결(명중/회피)",
   "Acc vs Res": "대결(명중/저항)",
   "Acc vs Eva (no damage)": "대결(명중/회피): 대미지 없음",
   "Acc vs Res (no damage)": "대결(명중/저항): 대미지 없음",
   "Auto": "자동성공",
   "Auto (No damage)": "자동성공 (대미지 없음)",
   "Healing": "회복",
   "Custom w/ Damage": "임의 (대미지 없음)",
   "SkillMemo": "이 스킬에 다른 스킬에는 없는 추가 명중 보너스가 있는 경우에만 사용하십시오.",
   "Acc. Bonus": "명중 보너스",
   "Damage / Healing": "대미지 / 회복량",
   "+Attack": "+ 공격력",
   "+Magic": "+ 마력",
   "+Recovery": "+ 회복력",
   "+Mag+Rec": "+마 +회",
   "Physical": "물리",
   "Magical": "마법",
   "Direct": "특수",
   "Flame": "화염",
   "Shock": "전격",
   "Frost": "냉기",
   "Spirit": "정신",
   "Blight": "사독",
   "Holy": "광휘",
   "Penetrating": "관통",
   "Base STR": "STR 기본치",
   "Base DEX": "DEX 기본치",
   "Base POW": "POW 기본치",
   "Base INT": "INT 기본치",
   "General Skills": "공통 특기",
   "SR": "SR",
   "Max SR": "SR 최대치",
   "Custom": "임의",
   "Recovery": "회복력",
   "P. Defense": "물방",
   "M. Defense": "마방"
}
